［香B]點解唔見人話去香b見識下

但去日本啲撚樣個個聖人上身又歌舞妓町又飛田新地淨齋唔叫 好似好撚興香咁

個個都口裏說不 垃圾心態